呼籲延禧攻略既fans十月一日出黎參與大清帝國升旗儀式

高唱大清帝國國歌，話俾共狗知大清先係香港祖國

鞏金甌，
承天幬，
民物欣鳧藻，
喜同袍。
清時幸遭,
真熙皞，
帝國蒼穹保。
天高高，
海滔滔。

咁撚深d字

鞏金甌，承天幬，民物欣鳧藻，
喜同袍，清時幸遭。
真熙皞，帝國蒼穹保，
天高高，海滔滔。

反共復清